<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?> 

<bo>
	<credits>
		<credit titre="Crédits">
			<![CDATA[<b>Mentions légales :</b><br>La Française des Jeux est heureuse de vous accueillir sur son site Internet (ci-après désigné le “Site”), accessible à l’adresse URL suivante : <a href="http://www.oxo.fr" target="_blank">http://www.oxo.fr</a><br><br><b>Editeur :</b><br>Française des Jeux<br>126 rue Gallieni<br>92643 Boulogne-Billancourt Cedex<br>Société Anonyme d'économie mixte <br>Capital de 76 400 000 euros<br>RCS Nanterre B 315 065 292<br>Directeur de la publication : Christophe Blanchard-Dignac <br><br><b>Crédits :</b><br>Ce site a été développé par :<br>BETC<br>85 rue du Faubourg Saint-Martin <br>75012 Paris,<br><br>KASSIUS<br>13 rue Royale<br>75008 Paris.<br><br>Ce site est hébergé par :<br>Nextedia<br>16 rue du Dôme <br>92100 Boulogne Billancourt.<br><br><b>Cookies :</b><br>Nous souhaitons implanter des « cookies » dans votre ordinateur. Un « cookie » ne nous permet pas de vous identifier ; de manière générale, il permet d’enregistrer sur des machines sécurisées chez nous ou chez l’un de nos partenaires des informations relatives à votre navigation sur notre site (les pages que vous avez consultées, la date et l’heure de consultation, etc…) que nous exploitons pour nous permettre d’offrir un service le mieux adapté possible à vos habitudes et à des fins statistiques. En l’espèce, le cookie contient des informations permettant de distinguer un navigateur d’un autre. Nous utilisons aussi les cookies afin de stocker, à votre demande, des informations que vous venez de nous fournir. Nous vous informons que vous pouvez vous opposer à l’enregistrement de « cookies ». Dans ce cas, vous ne pourrez plus vous connecter au site de La Française des Jeux. <a href="http://www.cnil.fr/index.php?id=1316" target="_blank"><u>Cliquez ici</u></a> pour voir la procédure d’opposition à l’enregistrement des « cookies ».<br><br><b>Avertissement :</b><br>Le présent site Internet, de même que son contenu et son organisation, sont protégés par la législation française en vigueur, dont, notamment, les dispositions relatives à la protection juridique des bases de données, au droit de la propriété littéraire et artistique et au droit des marques. Le titulaire des droits sur le site, son contenu et son organisation, manifeste expressément sa volonté d'interdire l'utilisation de tout ou partie des éléments protégés, sauf autorisation préalable et écrite de La Française des Jeux, Département Marketing Multimédia - 126 rue Galliéni à Boulogne-Billancourt (92643).<br>Toute violation des droits précités exposerait un éventuel contrevenant à des poursuites pénales. Toute création de lien(s) hypertexte(s) sur le site de La Française des Jeux doit faire l'objet d'une autorisation préalable et écrite de La Française des Jeux, qui se matérialisera par la signature d'un contrat entre La Française des Jeux et l'éditeur d'un site Internet qui souhaite créer un ou plusieurs lien(s) hypertexte(s) depuis son site vers le site Internet de La Française des Jeux.<br><br><b>Règlement :</b><br>Retrouvez le règlement sur <a href="http://www.francaisedesjeux.com/generated/media/JEUX/reglement_oxo.pdf" target="_blank">www.francaisedesjeux.com</a><br><br>Les hermines figurant dans les animations présentes sur le site ont été réalisées en 3 Dimensions. ]]> 
		</credit>
	</credits>
	<gagnants>
		<![CDATA[ Depuis lundi 16 mars, déjà 27 gagnants à plus de 10 000 € ! *<br><br>Au tirage immédiat :<br>- 11 gagnants à 10 000 € <br><br>Au tirage du soir : <br>- 1 gagnant à 50 000 € <br>- 2 gagnants à 12 500 € <br>- 13 gagnants à 10 000 €<br><br><font size="-8">* Résultats arrêtés au 22/03/09</font><br><br><br>  ]]> 
	</gagnants>
</bo>	
